其實有幾多人真心相信35+？

【３５＋最強後盾】入黎話你知點解我地要團結一致３５＋ 香港唯一出路

之前開po 叫人支持35+ 完全無人理

其實有無人知35+最主要目的係為乜
而家好似每個人理解都唔同

有人話要令中共DQ付出更大政治代價
有人就話要入立會全面否決議案
完全兩個approach, 令到一班人見國安法就縮，一班就追住國安法黎屌

其實大家目標係乜？
大家係點理解
正評/負評左既 可否講下你諗既approach 可行性同預期有咩障礙？

令中共DQ付出更大政治代價
要入立會全面否決議案

Hope for best,
prepare for the worst.

唔信 不過盡做

完全無相信過35+

我唔會投票但支持亦都鼓勵其他人投票，當促成到35+時香港人就會明中共根本就唔撚怕同你耍無賴，搲爛塊面。

唔信 不過照做

35+用嚟引港共做嘢

35+個核心思想係跟住個遊戲規則去選所謂攬炒議員入去，跟住入到去用規則逼佢自爆。先唔講跟住對家嘅遊戲規則玩係啱唔啱先，好老實要達成呢樣嘢真係求其選堆人入去夠數就得，點解會有咁多抱住相同目的嘅侯選人出現？圍內傾掂數咪得，所以我除咗唔信個制度，更加唔信班侯選人。

由泛民連匪歌法都唔敢投票o個陣就已經唔相信35+可以有咩改變

你唔係真係蠢到以為中共係傻下話，你話35+就比你35+？求其DQ你兩件都夠做啦。成日話要中共自爆，你依家驚dq嘅人選到就唔驚？你幾十個候選人一齊話反對國安法，等中共一次dq幾十個參選人就爆啦。

如果選班人入去妥協
或又離場抗議
咁做乜鳩？

所以我一開始就話，先唔討論跟佢遊戲規則玩啱唔啱。

我段嘢想帶出嘅係對侯選人嘅不信任，唔係講緊35+嘅可行性。

如果選班人入去妥協
或又離場抗議
好似李慧琼主席單野咁
留返個位黎做世界冠軍
咁做乜鳩？

1。佢未必俾你35+ DQ 你一兩個就得
2。同你講成功否決就係犯國安法 我幾肯定會有人縮 佢地班友唔會掂紅線 到時搵個大家Gur d 既理由 講到唔縮唔得 講個更大既原因就ok 因為民眾都是白痴
例如話一年後政府有個更大既方案需要否決 而家呢個唔否決都無傷大雅 否決果個既威力更大 呢個moment 不適宜冒被DQ風險等等

我都幾想2。可以出現 不過機會細d
立此存照

咁選民建聯？

呢度同樣講緊35+可行性，咁我都想講下

首先你第一個論述我都好同意，佢只要是但DQ幾件就得。其次我仲會認為選舉後若然落實到35+，中共會出手干預重組立法會嗰條規則，即係比你選到都做唔到大家而家心目中嘅攬炒。

選本土 俾人DQ 俾國際線彈藥 完

但而家好多人專選d 唔會俾人DQ 既 諗住選入去佢地會全面否決議案
如果大風向係咁 本土就做唔到被DQ師角色 呢樣係我最擔心

我認為泛民入議會佢地最終會妥協
如果唔係初選就唔會唔講國安法

唔係話唔好選佢地
係而家俾個心理準備你地
睇下班友到時會點樣大條道理妥協
唔好到時俾人昆 俾人說服應該妥協
好似當日佢地離場抗議李慧琼咁
完全表現唔到抗爭意志
因為佢地認為當時係時候收割 搞左半年 戲做夠了 離場完左件事更好 唔會再有任何uncertainty 9月選舉萬無一失 全部都係盤算

真正議會戰線其實已完
香港人應該將心力放係其他地方

體制內嘅抗爭係無可能打贏，不過既然香港人要撞下板，咁我都好支持，始終進化係要經歷失敗

重組立法會好樣衰
如果都係行政命令 取易不取難 DQ 兩件算啦

問題係，到時35- 班泛民就大條道理唔再否決所有議案
公民黨講到明要35+先全面否決
如果35- 大把理由啦
到時咪話即使全面否決都未必否決到 與其否決唔到 不如通過下d 民生野先 政府再緊要d 既議案大家再用拉布等手段抗爭

到時咪即係玩返呢8年既野

所以呢
票係要投
但唔好放咁多希望係立法會啦
唔好再俾人昆
唔好忘記 之前一年既抗爭基本上都同立法會無關
咁點解放咁大希望係立法會

由頭到尾都係一堆疆屍為落政府面

岩
都係香港人醒覺既契機黎
希望

只可以講香港人淨係得番投票可以做到

真心唔信 根本勁難做到，直選拎23席已經超難，要配到票大家極近已經難，統統功能組別要拎8席仲難。不過都係嗰句 盡力做啦

一路都冇諗過可以35+
有26-28席已經算係咁

盡做啦
將來既野邊個知

要有35-嘅覺悟
究竟35-嘅時候要有乜嘢對策
呢樣更加重要
當然大家可以盡力 但係唔好過度樂觀

就算冇35+ 都ok，盡做

Btw 我哋啲睇法都幾似 我同親fd討論都比人屌 唔通乜
都唔做咩

應該問

立法會仲有咩用？

爭取係姿態

你唔爭取港共點打壓

作用就係打破香港人嘅幻想

你咁講就錯

會唔會係因為有投票
心力放哂係投票
無人帶頭搞遊行
所以少左街頭抗爭?

唔好唔記得之前係每星期一次
每星期有人入紙
而家呢？無人申請
因為全部搞緊選舉
唔批都可以申請架？好似岑子杰七一入紙咁
不過暫時一定唔會啦
好似上面我講離場抗議一樣
收割左先 呢兩個月 唔好搞咁多野 出咁多uncertainty 陣間搞個遊行就俾人捉又DQ 咪仆街 而家
岑子杰最高票喎 過左選舉先搞啦係咪

七二一就到啦
咪又係無聲無氣

所以香港人群
其實只係俾搞社運既人既一舉一動舞緊

同時又昆到一班人認為香港人只係得投票可以做
你就是被騙成相信選舉既成功例子

咁仆街啦
公民黨講過35+先全面否決
咁即係公民黨又可以唔洗做野

信嗰班都on9

一樣
“唔通乜都唔做咩”呢句好似洗撚哂腦咁
泛民俾群眾假希望呢一方面真係好撚閪利

完全唔信.
但有個名目,可以行出來抖抖氣.好過焗在家裡無嘢做.

唔好忘記 之前一年既抗爭基本上都同立法會無關
咁點解放咁大希望係立法會

p.s. 無話唔好選
只係唔好咁大期望
到時又唔會咁大失望
睇清楚議會其實作用不大而已

都係
我成日都覺得我地只係俾社運人士帶住既一群羊

唔重要，總之送35+同路人入去，之後點之後至算，而家討論無意思，政府只會有更多藉口dq

總票數夠多已經表達到民意

岩呀
照送入去
滿足相信35+既選民既願望
但同時都要係選入去之前道出事實
就係入到去都無撚用
等呢班傻豬選民到時唔好俾泛民既花言巧語呃

嘩屌你而家唔好講d 咁既野啦
而家選舉係sell願景既時候呀
35-咪到時再搵d 理由縮囉
搵個理由講到縮俾唔縮更為香港好 或者一致離場 杯葛議案表決！大眾一定會明白的

投票只係盡公民責任 同時都係泛民照妖鏡對某部分人嚟講有另類作用

希望民智睇得明呢塊照妖鏡

唔推啦
陣間又話我分化

唔信 但想睇港共嬲到扎扎跳

純粹想本土入去
D唔dq唔係我話事
但35+全面否決嘅話
我就真係唔撚信公民袋到時真係投反對

唔信
最好dq all

我識好撚多岩岩覺醒既港豬支持本土
佢地同時相信35+會係議會內發揮作用
但因為本土會俾人DQ所以唔投本土